美國擬取消中國電信在美的經營許可

美國擬取消中國電信在美的經營許可

美國政府建議吊銷並終止中國電信集團美國公司在美國提供國際通信服務的許可，以確保美國的國際通信安全。

美國聯邦司法部9日宣布，美國國防部、國土安全部和國務院等機構向美國聯邦通信委員會提出建議，吊銷並終止中國電信集團美國公司China Telecom (Americas)在美國提供國際通信服務的授權。

聯邦司法部說，司法部主導的調查發現，中國電信美國公司未能履行2007年提供的保證書（Letter of Assurance）的條件，未能向美國政府提供美國用戶檔案的準確存放地點，未能提供公司涉及網絡安全行為的準確信息等。美國政府因此擔心這家公司可能受中國政府的控制、利用和影響，幫助中國政府獲取美國的用戶檔案，讓中國的國營機構有機會在美國開展惡意的網絡活動，竊取經濟信息，干擾美國的通信。美國政府因此一致認為，中國電信集團美國公司在美國的經營授權對美國構成國家安全與執法的風險，建議聯邦通信委員會吊銷並終止中國電信美國公司在美國提供國際通信服務的授權。

中國電信集團美國公司的總部設在美國佛吉尼亞州的赫恩登（Herndon）。公司網站說，他們是中國電信集團最大的分公司，在芝加哥、達拉斯、洛杉磯、紐約等地設有辦事處。公司在全球110多個國家提供綜合通信和信息技術服務，包括雲端數據管理、軟件網絡設施、數據中心服務與聯合通信和移動解決方案等服務。

謝美帝

咁撚癲

一早起身又有好消息

冷戰格局已成

好快開戰了

支那又要報復啦

正

深水埗買個啲儲值卡會唔會受影響

嘩 侵侵呢排咁勁嘅

no CCP policy

just execute it without any suspect

國家安全，共產黨成日提架啦

全面新冷戰
英國重投民主陣營，搵返老牌大國榮譽
意大利、西班牙、塞爾維亞、新加坡、泰國歸邊全面親中

禁埋抖音微博

一日未郁CMLink(支那移動)一日都冇影響

有邊個美國電訊商係中國大陸有經營許可

baidu,抖音，wechat 係美國用得到我已經覺得好無道理